大家唔好亂咁除口罩

睇直播
見有手足應該想叫後面啲人行快啲
佢可能唔知有鏡頭
竟然除咗個口罩再大叫, 成個樣出晒黎

拜託保護意識提高少少, 唔好亂咁除口罩

自推

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

推爆

戴罩叫唔出聲

都無理由除罩

唔好意思阻一阻你

[大件事] 佢就嚟死喇......

麻煩大家救救廣東話！！！！一人一信話俾教育局聽廣東話係我地母語！！！！

其實口罩下方拉開小小嗌就得

推

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :